迪布尼系咪真世三？

勁撚到

連加特

伊禾比

呢個世一

無伊禾比頭先迪布尼入撚到?
樓豬ON9

負碌
呢條垃圾

我諗係

世一 2& b
世二 連+特

第二句不能同意更多

識波

普通冇力地波都入撚到